唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏

我叫做胖虎 我係小霸王

團聚一心有新轉機

巴打連個腦都中埋輻射？